---
title: "Datenschutzerklärung"
slug: /privacypolicy
---


CodeDoctor hat die Butterfly-App als Open Source App entwickelt. Dieser SERVICE wird von CodeDoctor kostenlos zur Verfügung gestellt und ist so konzipiert, wie er ist.

Diese Seite wird verwendet, um Besucher über meine Richtlinien mit der Sammlung zu informieren, Nutzung und Weitergabe persönlicher Informationen, wenn jemand sich für die Nutzung meines Dienstes entschieden hat.

Wenn Sie sich für die Nutzung meines Dienstes entscheiden, stimmen Sie der Erhebung und Nutzung von Informationen in Bezug auf diese Richtlinie zu. Die persönlichen Daten, die ich erfasse, werden für die Bereitstellung und Verbesserung des Dienstes verwendet. Ich werde Ihre Informationen nicht verwenden oder an Dritte weitergeben, außer wie in dieser Datenschutzerklärung beschrieben.

Die in dieser Datenschutzerklärung verwendeten Begriffe haben die gleiche Bedeutung wie in unseren Nutzungsbedingungen, , die bei Butterfly zugänglich ist, sofern in dieser Datenschutzrichtlinie nicht anders definiert ist.

**Informationssammlung und -nutzung**

Für eine bessere Erfahrung bei der Nutzung unseres Services kann ich von Ihnen verlangen, dass Sie uns bestimmte personenbezogene Daten zur Verfügung stellen. Die von mir angeforderten Informationen werden auf Ihrem Gerät gespeichert und wird von mir in keiner Weise gesammelt.

Die App nutzt Dienste von Dritten, die möglicherweise Informationen sammeln, um Sie zu identifizieren.

Link zur Datenschutzrichtlinie von Drittanbietern, die von der App verwendet werden

* [Google Play-Dienste](https://www.google.com/policies/privacy/)

**Kekse**

Cookies sind Dateien mit einer geringen Datenmenge, die häufig als anonyme eindeutige Identifikatoren verwendet werden. Diese werden von den Webseiten, die Sie besuchen und auf dem internen Speicher Ihres Geräts gespeichert werden, an Ihren Browser gesendet.

Dieser Service verwendet diese „Cookies“ nicht explizit. Die App kann jedoch den Code und die Bibliotheken von Drittanbietern verwenden, die „Cookies“ verwenden, um Informationen zu sammeln und ihre Dienste zu verbessern. Sie haben die Option , diese Cookies zu akzeptieren oder abzulehnen und zu wissen, wann ein Cookie an Ihr Gerät gesendet wird. Wenn Sie sich entscheiden, unsere Cookies abzulehnen, können Sie einige Bereiche dieses Services nicht nutzen.

**Diensteanbieter**

Ich kann aus folgenden Gründen Drittunternehmen und Einzelpersonen beschäftigen:

* Um unseren Service zu erleichtern;
* Den Service in unserem Namen erbringen;
* Dienstebezogene Dienste durchführen; oder
* Um uns bei der Analyse der Nutzung unseres Services zu unterstützen.

Ich möchte die Nutzer dieses Dienstes darüber informieren, dass diese Dritten Zugriff auf Ihre persönlichen Daten haben. Der Grund dafür ist, die ihnen zugewiesenen Aufgaben in unserem Namen auszuführen. Sie sind jedoch verpflichtet, die Informationen nicht für andere Zwecke offen zu legen oder zu verwenden.

**Sicherheit**

Ich schätze Ihr Vertrauen, uns Ihre persönlichen Daten zur Verfügung zu stellen, daher bemühen wir uns, kommerziell akzeptable Schutzmittel einzusetzen. Aber denken Sie daran, dass keine Übertragungsmethode über das Internet oder Methode der elektronischen Speicherung ist 100% sicher und zuverlässig, und ich kann seine absolute Sicherheit nicht garantieren.

**Links zu anderen Seiten**

Dieser Service kann Links zu anderen Websites enthalten. Wenn Sie auf einen Link von Drittanbietern klicken, werden Sie zu dieser Seite weitergeleitet. Beachten Sie, dass diese externen Seiten nicht von mir betrieben werden. Daher empfehle ich Ihnen, die Datenschutzerklärung dieser Websites zu lesen. Ich habe keine Kontrolle über den Inhalt, die Datenschutzrichtlinien oder die Praktiken von Websites oder Diensten von Drittanbietern.

**Änderungen an dieser Datenschutzerklärung**

Ich kann unsere Datenschutzerklärung von Zeit zu Zeit aktualisieren. Daher wird empfohlen, diese Seite regelmäßig auf alle Änderungen zu überprüfen. Ich werde Sie über alle Änderungen informieren, indem ich die neue Datenschutzerklärung auf dieser -Seite veröffentliche.

Diese Richtlinie gilt ab 2021-02-07

**Kontaktiere uns**

Wenn Sie Fragen oder Anregungen zu meiner Datenschutzrichtlinie haben, zögern Sie nicht, mich unter contact@linwood.dev zu kontaktieren.

Diese Datenschutz-Seite wurde unter [privacypolicytemplate.net](https://privacypolicytemplate.net) erstellt und von [App-Datenschutz-Generator](https://app-privacy-policy-generator.nisrulz.com/) geändert / generiert
